新公務員工會：現就警務人員防疫裝備配合優於醫務人員，緊急約見公務員事務局

岩岩訓醒? 傾條毛

我覺得要約晒所有傳媒搞大佢

你真係弱智，要既唔係政府會有咩妥協

要既係等更多香港人有呢個不公既觀感

有政治頭腦同冇腦嘅分別

男人婆，同我叫哂膊頭有花嘅入哂黎

推

話傾 唔代表真係傾
林鄭都話和你傾啦 佢真係同你傾咩

最怕反而係傾到實質野

CSB根本唔會承認呢個工會

話約就約到？咩咁把炮？

咁多現職公務員入會
可以點唔承認？

罷工ar 苯

醫管局唔係政府編制之下 講完架啦

醫管局唔係政府編制之下wfc
不如問點解其他frontline部門無裝

十點鳩叫回歸
2月15開始提醒大家勤洗手
康復香港 時代抗疫

有，好多啦
哩7個月睇到夠哂

公墓園

好過咩都唔做

咁DH呢
DH都無咁好裝

見到都覺得過份

既然咁齊裝
好應該派去一線疫區啦

唔係淨係HA先有醫護 平時接觸要被隔離人士既人全部都係DH
咁多個政府部門淨係見到POPO有咁既裝備囉

Push

有邊條法例唔俾約？無就即係約得啦

尾機

唔肯傾都得，迫佢地表態

幾好呀

同路人做嘢都屌

經過醫護罷工一役，請學習如何加強罷工力量

支持
但如果政府唔show佢有冇後備方案？

「優於」

好想扯爛曬佢地件保護衣

公關手段

垃圾工會

肯搞工務員罷工未？

成班正廢柴

咁多其他職系企係咁前線
點解唯獨係警察既裝備高級d？

同黑警明知告唔入，搜到救護衣都要高調開記招一樣道理，都係為左文宣

唔同 市民層面睇哂架啦
但係工會層面仲未 法律仲未
黎明前嘅黑暗係最黑暗 你估講笑架?
我地就係要迫到支那港共同班狗撕開佢哋偽裝嘅假面目
要佢哋徹底展示殘忍暴虐嘅一面

岩 所以有時見到法律不公 但係又見到受害人話咩 唔想煩 唔搞LU
其實即係縱容佢對下一個受害者施暴又冇人知 冇人記錄到

係 最好就係 表面上話會改善 之後D物資都係俾哂班狗

今日開會顏生都講
新公會得2000幾人搞罷工等於示弱

今日傾既方向係搵其他工會傾聯合行動

做人冇關公 食屎啦

人地有鎗大撚晒，攞支嘢出黎鎖你24小時都唔洗解釋，莫非依家要?

有本事咪罷工

仲有咩做唔出
被自殺都大撚把
彥霖一家都睇到哂

老實講得2000人真係無作為
起碼要到20000人先有啲牙力

話之你十萬人啦, 邊個唔聽話咪打9你law

傾完未？

多謝
警方 俾裝 救護員啦
佢地係第一身接觸

國際層面呢 呢D野大家都知 所以佢地先要收收埋埋所有實質證據 我係放風殺人強姦呀 你冇證據 吹咩 咁樣
其他國家冇證據 想幫你都幫唔到啦
但係今次工會就係明刀明槍 點都會記錄低 係證據黎

今日睇番介紹工會成員分佈
文職係佔大比數

今日發言既大部份都係文職
紀律部隊得海關....

其實紀律部隊既同事去哂邊

底褲黃ma
入境係真係有手足既
csd hkpf就算啦

Up